# Scheduler

Демон c заданной периодичностью вытаскивает эвенты из базы данных и добавляет задачи
на рассылку уведомлений в очередь.

Обучен пытаться восстанавливать потерянную связь с очередью и базой.
Чтобы при этом не быть слишком назойливым при реконнекте использует
экспоненциальный бэкофф.
